emoji code

/hehe

連狗emoji code係咩

？_？